---
title: Per approfondire
layout: default
root: ../..
idx: 8.7
redirect_from: /it/chapters/readmore.html
---

## Lista di risorse

Dopo aver letto questo libro, se mastichi l'inglese dai un occhio a ciò che segue:

### Modding di Minetest

* Riferimento alla API Lua di Minetest - [versione HTML](https://minetest.gitlab.io/minetest/) |
  [versione solo testo](https://github.com/minetest/minetest/blob/master/doc/lua_api.txt).
* Spulcia le [mod esistenti](https://forum.minetest.net/viewforum.php?f=11).

### Programmazione in Lua

* [Programmazione in Lua (PIL)](http://www.lua.org/pil/).
* [Corso accelerato su Lua](http://luatut.com/crash_course.html).

### Modellazione 3D

* [Blender 3D: Noob to pro](https://en.wikibooks.org/wiki/Blender_3D:_Noob_to_Pro).
* [Usare Blender con Minetest](http://wiki.minetest.net/Using_Blender).
